忽發奇想 有冇高手識整咁嘅app

搭巴士嗰陣突然聞到好大陣食物味
心諗邊個咁冇公德心喺巴士食咁大味嘅嘢
但完全唔知喺邊度傳過嚟
想出聲屌柒條友都唔得

所以突然間諗，有冇高手識整一隻app
係可以sense到有咩人喺同一架巴士
或甚係同一架公共交通工具，例如地鐵

好多時我哋唔敢出聲係因為冇人幫
隻app就可以比我哋表態
例如覺得架車好陣食物味
或有人冇用耳筒大聲播嘢
跟著睇吓同一車廂有冇人認同自己
繼而可以合力屌柒條友

連登咪係

屌柒人都要人幫

整個chat room收Bluetooth囉
gps實唔夠做

利申唔識整

簡單

試過獨力屌人，冇人幫都係輸
香港屌人唔係睇道理
係睇人數
同身形

利申: 矮

用依個app既人都係想假手於人既人
咁個app仲邊會發揮到設計目的
除非有人做鳩縮撚
有人做屌柒撚
有request同reward system咁個app就有用

咁多負皮
冇人認同

大家真係每次獨力屌完人都work？

個concept 幾好
類似附近的人既chatroom

一早有呢d app la
冇人用咋嘛